自衛勿再瞄頭

之前好多人都講過唔打頭，打關節，但呢幾日依然見到d藍絲打完人後爆晒缸，點解會咁?說好的關節呢？

大家睇下尋晚nowtv個車長，佢係狗署出黎個陣有冇爆缸? 明顯既流血位得個額頭個少少血，但問心，佢傷d定d藍絲傷d? D藍絲最多縫幾針就冇事，但nowtv個車長到而家仲留緊院，而且仲要做手術。

所以話，d狗既手段真係高幾班，大家唔好再瞄頭啦，打斷d手手腳腳仲好過啦！

係到不厭其煩咁再提下打到藍絲爆缸既壞處

1.好肉酸，令人覺得我地好暴力，影響國際形象。

2 .被人爆缸個個，睇落好似好傷，但其實一d都唔傷，皮外傷永遠唔及內傷咁傷。

我愛勇武

你啱

應該初頭打頭打暈佢，之後打身

利申 mon hunt屠龍

膝頭同龜頭ok?

踩爆波羅蓋

拉走班阻膠先好講啦

尾龍骨

爆蛋

打關節睇落冇咁傷
左膠都少d

4肢碎骨係最低消費

內傷先係王道 踢春袋啦